在乎一個唔在乎自己嘅人 真係好辛苦

你嘅喜怒哀樂 完全與我無關
我嘅喜怒哀樂 你又痛癢無關
在乎到控制唔到自己唔去在乎
如果可以一訓醒 就唔記得哂關於你嘅所有嘢
你話幾好
已經迫自己一早撻上床但係訓唔到反而越諗越多越難過

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

真
做咩佢都唔會知
想揾佢關心佢又冇資格

未瞓得着就唔好瞓上床住啦 盞你碌嚟碌去到天光都未瞓得着

搵啲野分散下自己注意力！例如睇多連登唔同類型嘅post
因為愈得閒俾你諗嘢，就愈辛苦。
(脷伸: 已渡過咗一場單思病的小毒毒)

訓啦
諗咁多冇結果